# Stats Service
Микросервис "CS:GO Stats Parser" слушает очередь в RabbitMQ и ожидает сообщение с ссылкой на *.dem файл игры CS:GO. Этот файл содержит информацию о событиях в игре, таких как убийства, покупки оружия и прочее.

После получения сообщения, микросервис загружает *.dem файл и начинает парсить его содержимое, извлекая статистику по игрокам и командам. Затем, сервис отправляет полученную статистику в другую очередь в RabbitMQ для дальнейшей обработки.

В результате работы микросервиса "CS:GO Stats Parser", другие сервисы или приложения могут получить доступ к полученной статистике и использовать ее для различных целей, например, для анализа игровых процессов, создания отчетов или получения результатов игры.

Как пользователь вы можете отправлять сообщения в очередь RabbitMQ, содержащие ссылку на файл *.dem игры CS:GO, чтобы получить статистику о игроке. После этого, микросервис "CS:GO Stats Parser" обработает файл, извлечет статистическую информацию и отправит ее в другую очередь для дальнейшей обработки.

Пример запроса на получение статистики игрока может выглядеть следующим образом:

{
  "msg_id": "9c290e1e-cbb9-4f55-aa1d-8c09ebba968e",
  "steam_id64": 76561198096203666,
  "demo_url": "https://storage.yandexcloud.net/testss3/match730_003581654972099461326_1016781245_272.dem"
}

В этом примере, msg_id является уникальным идентификатором сообщения, который будет использоваться для логирования и отслеживания обработки сообщения в системе. steam_id64 является идентификатором Steam аккаунта игрока, чья игра была записана в *.dem файле, а demo_url - это ссылка на *.dem файл игры.

После получения запроса, микросервис загрузит файл и обработает его, чтобы получить статистическую информацию. Результат обработки будет отправлен в другую очередь для дальнейшей обработки другими сервисами. Пример выходных данных может выглядеть следующим образом:

{
    "map": "de_inferno",
    "user_team_score": 16,
    "enemy_team_score": 6,
    "kills_count": 24,
    "death_count": 8,
    "kd": "3.0"
}

В этом примере, map содержит название карты, на которой проходила игра, user_team_score и enemy_team_score - это счет игрока и противоположной команды соответственно, kills_count и death_count - это количество убийств и смертей игрока, а kd - это отношение убийств к смертям в формате "K/D".

Данные, которые получены от микросервиса "CS:GO Stats Parser", могут быть использованы для различных целей, например, для анализа игровых процессов, создания отчетов или вывода результатов на экраны трансляций.